S20 vs 11pro

而加用緊LG V30 用咗android6年想轉用返ios, 但係見到s20個spec好似好過11pro? 我應該揀邊部好

用緊11pro 打機成日都熱到仆街

iphone 12

初頭諗住 但係pixel好似話今年唔再出高階喎

巴打係睇ios同android比? 因為s20有5g同埋120hz 搞到我好難揀。。

我而加呢部都熱

但係聽聞佢要遲多1 2個月先出。。。

s20＋
唔好s20
太細電

我用sony xperia 1 ii,我屋企人有用S20,好似幾唔錯

可以諗諗 但係我鐘意細啲size

買***建議等note 20先買

到時再睇睇 而加部note都降到好抵屌

S20其實夠用 +都係多500電但貴成千

S20 五千頭
11pro 九千尾差唔多成萬

差咁遠點比

s20 你值得擁有

仲用成萬蚊買部 11 pro

6千幾有部 s20+ 啦

咪就係！
s20+ 係門市玩過，順到仆街，芒又大！
咁既budget 買多部a71做副機仲得

講到咁?S20+ 6千幾有交易好爽喎
但下個月又推Note20, 都好想知幾錢!!! 抵唔抵屌
希望佢會係新U

否則真係買S20+好過

巴打可唔可以搭單問
sony呢部野個快門最長last幾耐 相機係咪真心靚 而家暫時冇乜人有大型camera review

加埋個120hz Mon, 真係絲咁順滑

iPhone 11 pro ,成9千蚊，仲俾緊 64gb, 60hz Mon 你

睇下你用唔用筆啦

我就從來只用s 系列，對note 無咩興趣

老實講, 筆真係從唔用
最多用黎影相用

只係睇佢Spec, 如果佢粒U同S一樣
咁梗係買S算數, 如果係新U
就打算有新買新

睇消息，note 20 應該係會用snapdragon865+
另外都要睇價錢決定